[  
   {
    "numb": 1,
    "question": "Ko je glavni lik serijala",
    "answer": "Eren",
    "options": [
      "Eren",
      "Mikasa",
      "Edvar",
      "Sasami"
    ]
  },
    {
    "numb": 2,
    "question": "Koje je ime titana koji je razbio zid?",
    "answer": "Kolosalni titan",
    "options": [
        "Kolosalni titan",
        "Borbeni titan",
        "Zver",
        "Oklopni"
    ]
  },
    {
    "numb": 3,
    "question": "Kako se zvao prvi titan?",
    "answer": "Yumir",
    "options": [
        "Krista",
        "Helen",
        "Yumir",
        "Ani"
    ]
  },
    {
    "numb": 4,
    "question": "Koji od ponudjenih je naziv prvog zida?",
    "answer": "Mari",
    "options": [
        "Rose",
        "Mari",
        "Sina",
        "Sona"
    ]
  },
    {
    "numb": 5,
    "question": "Kako se zove jedinica u kojoj se nalaze glavni junaci?",
    "answer": "Izvidjacki korpus",
    "options": [
        "Vojna brigada",
        "Borbeni korpus",
        "Centralna jedinica",
        "Izvidjacki korpus"
    ]
  },
    {
    "numb": 6,
    "question": "Kako se zove Erenov otac?",
    "answer": "Grisa Jeger"	,
    "options": [
        "Grisa Jeger",
        "Gerard Jeger",
        "Hans Jeger",
        "Jonatan Jeger"
    ]
  },
  {
    "numb": 7,
    "question": "Ko su glavni neprijatelji u seriji?",
    "answer": "Titani",
    "options": [
        "Vukodlaci",
        "Vampiri",
        "Titani",
        "Zombiji"
    ]
  },
  {
    "numb": 8,
    "question": "Kako se zove kapetan Izvidjackog korpusa?",
    "answer": "Ervin",
    "options": [
        "Edvard",
        "Ervin",
        "Armin",
        "Eren"
    ]
  },
  {
    "numb": 9,
    "question": "Od cega su napravljeni zidovi gradiva?",
    "answer": "Od titana",
    "options": [
        "Od posebnog kamena",
        "Od rude dijamanata",
        "Od titana",
        "Od ljudi"
    ]
  },
  {
    "numb": 10,
    "question": "Koje je Kristino pravo ime?",
    "answer": "Historija",
    "options": [
        "Kristin",
        "Hrista",
        "Katia",
        "Historija"
    ]
  }
]
